19歲少男「肥仔波」患男性女乳症 困擾多年決心做手術重新挺起胸膛

fight club

切果part睇到好驚

我應該1/2期中間

要著厚tee

我1期 好自卑 要貼膠布先敢出街 下面果啲留言話未減肥果啲死全家

本身有考慮 見佢唔係全身麻醉淆到仆街

好撚恐怖

睇完即刻照鏡